{
  "parse": {
    "title": "Grupo Explorat\u00f3rio Fict\u00edcio de Poesia \u00e0 Sombra da \u00c1rvore Torta",
    "pageid": 22498,
    "revid": 132985,
    "text": {
    "*": "<div class=\"mw-parser-output\"><div id=\"toc\" class=\"toc\" role=\"navigation\" aria-labelledby=\"mw-toc-heading\"><input type=\"checkbox\" role=\"button\" id=\"toctogglecheckbox\" class=\"toctogglecheckbox\" style=\"display:none\" /><div class=\"toctitle\" lang=\"pt\" dir=\"ltr\"><h2 id=\"mw-toc-heading\">\u00cdndice</h2><span class=\"toctogglespan\"><label class=\"toctogglelabel\" for=\"toctogglecheckbox\"></label></span></div>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-1 tocsection-1\"><a href=\"#Grupo_Explorat\u00f3rio_Fict\u00edcio_de_Poesia_\u00e0_Sombra_da_\u00c1rvore_Torta\"><span class=\"tocnumber\">1</span> <span class=\"toctext\">Grupo Explorat\u00f3rio Fict\u00edcio de Poesia \u00e0 Sombra da \u00c1rvore Torta</span></a>\n<ul>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-2\"><a href=\"#Descri\u00e7\u00e3o\"><span class=\"tocnumber\">1.1</span> <span class=\"toctext\">Descri\u00e7\u00e3o</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-3\"><a href=\"#Contribui\u00e7\u00f5es_do_Grupo\"><span class=\"tocnumber\">1.2</span> <span class=\"toctext\">Contribui\u00e7\u00f5es do Grupo</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-4\"><a href=\"#Eventos\"><span class=\"tocnumber\">1.3</span> <span class=\"toctext\">Eventos</span></a></li>\n<li class=\"toclevel-2 tocsection-5\"><a href=\"#Acervo\"><span class=\"tocnumber\">1.4</span> <span class=\"toctext\">Acervo</span></a></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</div>\n\n<h1><span id=\"Grupo_Explorat.C3.B3rio_Fict.C3.ADcio_de_Poesia_.C3.A0_Sombra_da_.C3.81rvore_Torta\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Grupo_Explorat\u00f3rio_Fict\u00edcio_de_Poesia_\u00e0_Sombra_da_\u00c1rvore_Torta\">Grupo Explorat\u00f3rio Fict\u00edcio de Poesia \u00e0 Sombra da \u00c1rvore Torta</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;veaction=edit&amp;section=1\" class=\"mw-editsection-visualeditor\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Grupo Explorat\u00f3rio Fict\u00edcio de Poesia \u00e0 Sombra da \u00c1rvore Torta\">editar</a><span class=\"mw-editsection-divider\"> | </span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;action=edit&amp;section=1\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Grupo Explorat\u00f3rio Fict\u00edcio de Poesia \u00e0 Sombra da \u00c1rvore Torta\">editar c\u00f3digo-fonte</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h1>\n<h2><span id=\"Descri.C3.A7.C3.A3o\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Descri\u00e7\u00e3o\">Descri\u00e7\u00e3o</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;veaction=edit&amp;section=2\" class=\"mw-editsection-visualeditor\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Descri\u00e7\u00e3o\">editar</a><span class=\"mw-editsection-divider\"> | </span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;action=edit&amp;section=2\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Descri\u00e7\u00e3o\">editar c\u00f3digo-fonte</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<p>O grupo Grupo Explorat\u00f3rio Fict\u00edcio de Poesia \u00e0 Sombra da \u00c1rvore Torta ainda n\u00e3o existe de fato. Ele evidencia a possibilidade de que eventos culturais de poesia possam ser feitos \u00e0 sombra da \u00e1rvore torta que fica nos Jardins do Campus Darcy Ribeiro da Universidade de Bras\u00edlia. \n</p><p>As atividades presenciais desse grupo ocorrem junto \u00e0 Arvore Torta <a rel=\"nofollow\" class=\"external autonumber\" href=\"https://www.openstreetmap.org/node/8645588741\">[1]</a>, <a class=\"external autonumber\" href=\"https://www.wikidata.org/wiki/Q106568853\">[2]</a>\n</p><p>A ideia \u00e9 que o grupo atue como uma organiza\u00e7\u00e3o do tipo GLAM (Galeria, Biblioteca, Arquivo ou Museu).\nO grupo \u00e9 integrado ao sistema de informa\u00e7\u00e3o para <a href=\"/wiki/Promo%C3%A7%C3%A3o_da_Frui%C3%A7%C3%A3o_Cultural_nos_Campi_UnB\" title=\"Promo\u00e7\u00e3o da Frui\u00e7\u00e3o Cultural nos Campi UnB\">Promo\u00e7\u00e3o da Frui\u00e7\u00e3o Cultural nos Campi UnB</a>.\n</p>\n<h2><span id=\"Contribui.C3.A7.C3.B5es_do_Grupo\"></span><span class=\"mw-headline\" id=\"Contribui\u00e7\u00f5es_do_Grupo\">Contribui\u00e7\u00f5es do Grupo</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;veaction=edit&amp;section=3\" class=\"mw-editsection-visualeditor\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Contribui\u00e7\u00f5es do Grupo\">editar</a><span class=\"mw-editsection-divider\"> | </span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;action=edit&amp;section=3\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Contribui\u00e7\u00f5es do Grupo\">editar c\u00f3digo-fonte</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<p>As seguintes tr\u00eas tabelas apresentam os itens oferecidos por esse grupo:\n</p>\n<ul><li>Servi\u00e7os (ofertados de forma regular pelo grupo)</li>\n<li>Eventos (ofertados de forma espor\u00e1dica e unica pelo grupo)</li>\n<li>Acervo (lista de itens de interesse cultural, f\u00edsicos ou l\u00f3gicos), dispon\u00edveis de forma permanente para frui\u00e7\u00e3o</li></ul>\n<p>Alternativamente, o grupo pode oferecer uma API que d\u00e1 acesso online a todas as informa\u00e7\u00f5es, de uma forma n\u00e3o textual. Nesse caso, o endere\u00e7o da API \u00e9 apresentado na subse\u00e7\u00e3o API\n</p>\n<h2><span class=\"mw-headline\" id=\"Eventos\">Eventos</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;veaction=edit&amp;section=4\" class=\"mw-editsection-visualeditor\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Eventos\">editar</a><span class=\"mw-editsection-divider\"> | </span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;action=edit&amp;section=4\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Eventos\">editar c\u00f3digo-fonte</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<table class=\"wikitable\">\n<caption>Eventos\n</caption>\n<tbody><tr>\n<th>Nome</th>\n<th>Descri\u00e7\u00e3o</th>\n<th>Categorias</th>\n<th>Condi\u00e7\u00f5es de Uso</th>\n<th>Data</th>\n<th>Hor\u00e1rios</th>\n<th>OSM</th>\n<th>Wikidata</th>\n<th>Wikipedia</th>\n<th>Facebook</th>\n<th>Instagram</th>\n<th>Twitter</th>\n<th>Youtube</th>\n<th>Teams</th>\n<th>Stream\n</th></tr>\n<tr>\n<td>Apresenta\u00e7\u00e3o de poesias \u00e9picas</td>\n<td>Demonstra\u00e7\u00e3o de como criar poesias</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>2021-04-25</td>\n<td>10:00-12:00</td>\n<td><a rel=\"nofollow\" class=\"external autonumber\" href=\"https://www.openstreetmap.org/node/8645588741\">[3]</a></td>\n<td><a class=\"external autonumber\" href=\"https://www.wikidata.org/wiki/Q106568853\">[4]</a>, <a class=\"external autonumber\" href=\"https://www.wikidata.org/wiki/Q482\">[5]</a>,<a class=\"external autonumber\" href=\"https://www.wikidata.org/wiki/Q40444998\">[6]</a></td>\n<td><a class=\"external autonumber\" href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/Poesia_%C3%A9pica\">[7]</a></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>\n</td></tr>\n</tbody></table>\n<h2><span class=\"mw-headline\" id=\"Acervo\">Acervo</span><span class=\"mw-editsection\"><span class=\"mw-editsection-bracket\">[</span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;veaction=edit&amp;section=5\" class=\"mw-editsection-visualeditor\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Acervo\">editar</a><span class=\"mw-editsection-divider\"> | </span><a href=\"/w/index.php?title=Grupo_Explorat%C3%B3rio_Fict%C3%ADcio_de_Poesia_%C3%A0_Sombra_da_%C3%81rvore_Torta&amp;action=edit&amp;section=5\" title=\"Editar sec\u00e7\u00e3o: Acervo\">editar c\u00f3digo-fonte</a><span class=\"mw-editsection-bracket\">]</span></span></h2>\n<table class=\"wikitable\">\n<caption>Acervo\n</caption>\n<tbody><tr>\n<th>Nome</th>\n<th>Descri\u00e7\u00e3o</th>\n<th>Categorias</th>\n<th>Condi\u00e7\u00f5es de Uso</th>\n<th>OSM</th>\n<th>Wikidata</th>\n<th>Wikipedia</th>\n<th>Facebook</th>\n<th>Instagram</th>\n<th>Twitter</th>\n<th>Youtube</th>\n<th>Teams</th>\n<th>Stream\n</th></tr>\n<tr>\n<td>V\u00eddeo de prova\u00e7\u00e3o po\u00e9tica 1</td>\n<td>Melhorando aprova\u00e7\u00e3o em C\u00e1lculo</td>\n<td></td>\n<td>Aberto ao p\u00fablico</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td><a rel=\"nofollow\" class=\"external autonumber\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=7cfNcn-zge0\">[8]</a></td>\n<td></td>\n<td>\n</td></tr>\n</tbody></table>\n<!-- \nNewPP limit report\nParsed by mw1342\nCached time: 20210507195706\nCache expiry: 2592000\nDynamic content: false\nComplications: []\nCPU time usage: 0.018 seconds\nReal time usage: 0.020 seconds\nPreprocessor visited node count: 15/1000000\nPost\u2010expand include size: 0/2097152 bytes\nTemplate argument size: 0/2097152 bytes\nHighest expansion depth: 2/40\nExpensive parser function count: 0/500\nUnstrip recursion depth: 0/20\nUnstrip post\u2010expand size: 0/5000000 bytes\nNumber of Wikibase entities loaded: 0/400\n-->\n<!--\nTransclusion expansion time report (%,ms,calls,template)\n100.00%    0.000      1 -total\n-->\n\n<!-- Saved in parser cache with key ptwikiversity:pcache:idhash:22498-0!canonical and timestamp 20210507195713 and revision id 132985. Serialized with JSON.\n -->\n</div>"
    },
    "langlinks": [],
    "categories": [],
    "links": [
      {
        "ns": 0,
        "exists": "",
        "*": "Promo\u00e7\u00e3o da Frui\u00e7\u00e3o Cultural nos Campi UnB"
      }
    ],
    "templates": [],
    "images": [],
    "externallinks": [
      "https://www.openstreetmap.org/node/8645588741",
      "https://www.wikidata.org/wiki/Q106568853",
      "https://www.wikidata.org/wiki/Q482",
      "https://www.wikidata.org/wiki/Q40444998",
      "https://pt.wikipedia.org/wiki/Poesia_%C3%A9pica",
      "https://www.youtube.com/watch?v=7cfNcn-zge0"
    ],
    "sections": [
      {
        "toclevel": 1,
        "level": "1",
        "line": "Grupo Explorat\u00f3rio Fict\u00edcio de Poesia \u00e0 Sombra da \u00c1rvore Torta",
        "number": "1",
        "index": "1",
        "fromtitle": "Grupo_Explorat\u00f3rio_Fict\u00edcio_de_Poesia_\u00e0_Sombra_da_\u00c1rvore_Torta",
        "byteoffset": 0,
        "anchor": "Grupo_Explorat\u00f3rio_Fict\u00edcio_de_Poesia_\u00e0_Sombra_da_\u00c1rvore_Torta"
      },
      {
        "toclevel": 2,
        "level": "2",
        "line": "Descri\u00e7\u00e3o",
        "number": "1.1",
        "index": "2",
        "fromtitle": "Grupo_Explorat\u00f3rio_Fict\u00edcio_de_Poesia_\u00e0_Sombra_da_\u00c1rvore_Torta",
        "byteoffset": 68,
        "anchor": "Descri\u00e7\u00e3o"
      },
      {
        "toclevel": 2,
        "level": "2",
        "line": "Contribui\u00e7\u00f5es do Grupo",
        "number": "1.2",
        "index": "3",
        "fromtitle": "Grupo_Explorat\u00f3rio_Fict\u00edcio_de_Poesia_\u00e0_Sombra_da_\u00c1rvore_Torta",
        "byteoffset": 727,
        "anchor": "Contribui\u00e7\u00f5es_do_Grupo"
      },
      {
        "toclevel": 2,
        "level": "2",
        "line": "Eventos",
        "number": "1.3",
        "index": "4",
        "fromtitle": "Grupo_Explorat\u00f3rio_Fict\u00edcio_de_Poesia_\u00e0_Sombra_da_\u00c1rvore_Torta",
        "byteoffset": 1237,
        "anchor": "Eventos"
      },
      {
        "toclevel": 2,
        "level": "2",
        "line": "Acervo",
        "number": "1.4",
        "index": "5",
        "fromtitle": "Grupo_Explorat\u00f3rio_Fict\u00edcio_de_Poesia_\u00e0_Sombra_da_\u00c1rvore_Torta",
        "byteoffset": 1831,
        "anchor": "Acervo"
      }
    ],
    "parsewarnings": [],
    "displaytitle": "Grupo Explorat\u00f3rio Fict\u00edcio de Poesia \u00e0 Sombra da \u00c1rvore Torta",
    "iwlinks": [],
    "properties": [{ "name": "wikibase_item", "*": "Q106568853" }]
  }
}
